建議PD受害人向嫌疑idol嘅愚台死忠索償

名就唔開 不過有一個迷周同一個迷降嘅都好能有錢下